一人一句老竇老母抗疫金句

我先
老母話用埋消毒藥水呢啲化學野 趕盡殺絕啲細菌病毒唔係太好
仲有老豆話唔一定戴口罩 學英國咁樣啲人自然就會有抗體

飲多啲水

你老豆老母唔係錯架啵，反而有上一代人既智慧、勇氣。

講漏咗 83% 中招後有抗體，10 % 身體機能嚴重受損 ， 其他直接歸西

利申 數字9up

飲水好似真係有用

老母：肺炎係美國傳過黎

(入咗屋2秒) 同我快啲死去沖涼！
消毒藥水都殺唔走你身啲菌

唔怕死嘅勇氣真係唔係個個老竇老母都有

老母：呢個政府平時野又做唔到 不如林鄭身先士卒去武漢抗疫啦

擺洋蔥係屋企每個角落，好撚臭

你老母真係大愛

少食薯片
多飲涼茶

用膠性銀消毒就可以重用口罩

都有用架雖然聽左咁多年同聽落好廢

仲要係藍🥵